\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Fresenhof} 
\index[in]{Fresenhof}
\index[in]{Wenn de Wind dör de Böhm weiht}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/wenndewind} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
2. Wenn de W\=ind dreiht, von N\=ord weiht un R\=eg'n geg'n de F\=enster neight,\kill
\>\bf d\>\bf C\>\bf F\>\bf B\\
2. Wenn de Wind dreiht, von Nord weiht un Reg'n geg'n de Fenster neight,\\

de Sch\=ieb'n dal rennt, denn f\="ohl ick mi w\=ohl.\kill
\>\bf d\>\bf A\>\bf d\\
de Schieb'n dal rennt, denn f"ohl ick mi wohl.\\

Wenn dat F\="uer in K\=amin brennt un j\=eder di bi'n V\="ornam' nennt,\kill
\>\bf d\>\bf C\>\bf F\>\bf B\\
Wenn dat F"uer in Kamin brennt un jeder di bi'n V"ornam' nennt,\\

weil h\=e di kennt, denn \=is uns Hus v\=ull.\kill
\>\bf d\>\bf A\>\bf d\\
weil he di kennt, denn is uns Hus vull.\\

Denn de N\=abern sind in diese Tied ok n\=ich gern all\=een,\kill
\>\bf C\>\bf F\>\bf d\\
Denn de Nabern sind in diese Tied ok nich gern alleen,\\

un bi T\=eepunsch an F"uer ward de W\=edder weder sch\="on.\kill
\>\bf C\>\bf F\>\bf A$^7$\\
un bi Teepunsch an F"uer ward de Wedder weder sch"on.\\

Wenn de Bl\=edder sik br\=un farft un W\=ater steiht \=inne Grav,\kill
\>\bf d\>\bf C\>\bf F\>\bf B\\
Wenn de Bledder sik brun farft un Water steiht inne Grav,\\

denn w\=ard dat Harvst op \=uns Fresenh\=of.\kill
\>\bf d\>\bf a\>\bf d\\
denn ward dat Harvst op uns Fresenhof.\\
\end{tabbing}

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
W\&W: Knut Kiesewetter\\
GB: 282
\end{angaben}

\newpage

\index[in]{Herr, gib uns deinen Frieden (K)}
\index[vw]{Kanons!Herr, gib uns deinen Frieden}

\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\

\begin{Large}
Herr, gib uns deinen Frieden
\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/k_herrgibunsdeinenfrieden} 
\end{figure} 
\end{Large}
